多謝勇武， 多謝手足。。。有一個小提議

多謝勇武， 多謝手足。。。

下次真係可以玩手指

一來畫面唔會好血腥， 二來你諗諗如果玩中指， 個條友包住又7， 又影響，連揸快指揸筆都搞唔撚台

所以下次神獸出現可以玩手指